- Humph!
- Kortom, mijn lieve Emma, ​​er is geen gelegenheid om er zo ongemakkelijk over te zijn.
Ik niet.
zeggen dat het geen onaangename zaak is - maar het kan veel zijn erger .-- Als we snel lopen, zullen we binnenkort bij Randalls zijn. '
Emma vond dat ze moest wachten; en nu kostte het weinig moeite.
